IB Interactive brokers options 期權請教

0.67... 1.60 係指個commission會係呢個range?

推

Okok

因為IB會係幾個交易所幫你交易，所以浮動佣金

Thanks!

想問係ib買期權係咪戶口要有十萬美金？

好似似係2萬幾
因為要開margin戶口

Cash戶口好似買唔到期權

你可以試下去開一次先
佢開果陣有講到明要幾多deposit

佢話要十萬流動資金 但其實唔需要入咁多掛？

你應該開嘅係Reg T Margin Account？
定你係諗住開portfolio margin account

我想reg t咋 但申請個時好似冇地方比我揀red t 同埋輸入流動資金個到低過十萬美金就話唔得....

咁搞笑
係咪你個objectivite問題

你申請個時有得揀？

佢好似有問
你試下揀growth and hedging only

我而家已經去到入錢個到轉唔到入好耐都未入到
另外我揀左cash ac...之後有得轉？

開AC個陣 卡住係協議簽名個個位
又TICK 唔到
勾選本框表示您同意我們通過電子化的形式（包括通過賬戶管理终端）而非紙質形式收集及分發稅表。
又繼續唔到
有冇人試過?

簽名果到 我好似轉左錢入去之後就自動pass左

同意唔到 身份證乜都未比..
星期6 CS又冇開

咁複雜架咩
我比齊資料 3點幾一轉完錢 即日果晚就轉左approved
但要第日先比用

其實佢有online對答 不過要交易時間先會有人 你問佢地會好好多 上次我交問卷點知網絡出問題卡左係中間 佢都幫我搞到

有冇Ching 知道interactive broker sell put ， expire 果時係咪自動會收左個premium?定我咩都唔做佢會食左我個premium?

香港acct 冇reg t, 全部portfolio margin, 美國先有分